求類似 Stray 嘅steam game 介紹

睇中咗 steam 上面嘅 Stray

但係未出
中意佢嘅art style (cyberpunk)
有冇啲類似佢嘅puzzle solving game?
好耐以前嘅touch detective 都好中意

Tales of neon sea

解謎game
連埋個BGM成個FEEL 好正

志同道合喎
啱啱search都見到隻game
已經入咗我嘅wishlist

Home of exciting Chinese-developed indies. Current projects include @Candlemangame, Tales of the Neon Sea and Ancient Abyss. Email: info@zodiacinteractive.com

我屌
巴打好快手
唔該晒

The Last Night
超靚2D
但開發左勁耐 慢慢等

Cloudpunk
Cyberpunk版death stranding
送貨 少悶 但靚

VA-11 HALL-A
Chill住玩

Cloudpunk唔悶wor 佢啲中文字幕先抵死 好貼地

Last night好似話破產收左皮
明明等左勁耐

last night 好似真係唔錯

Steam forum有傳言會上epic先
因為無錢

而最近一次活動係1月尾
因為有streamer比人Scam話比隻驚佢開直播
官方出黎澄清返

應該未死透既